%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Distributed Systems 2017/2018
% Giovanni Ciatto, edited by Andrea Omicini
% Alma Mater Studiorum - Università di Bologna
% mailto:andrea.omicini@unibo.it
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[presentation]{beamer}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{../dslab-slides}
\usepackage{../sd}
\setbeamertemplate{bibliography item}[text]
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[\prolog{} and \jade{} over \tucson{}]{\tucson{} examples\\with \prolog{} and \jade{} agents}
%
\subtitle[SD]
{Distributed Systems / Technologies\\\scriptsize Sistemi Distribuiti / Tecnologie}
%
\author[Ciatto \and Omicini]
{\alert{Giovanni Ciatto} \and \emph{Andrea Omicini}\\
\texttt{giovanni.ciatto@unibo.it \and andrea.omicini@unibo.it}}
%
\institute[DISI, Univ. Bologna]
{Dipartimento di Informatica -- Scienza e Ingegneria (DISI)\\\textsc{Alma Mater Studiorum} -- Universit{\`a} di Bologna a Cesena}
%
\date[A.Y. 2017/2018]{Academic Year 2017/2018}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

	\frame[label=coverpage]{\titlepage}

	\begin{frame}<beamer>
		\frametitle{What We Will Learn}
		\tableofcontents
	\end{frame}

	\input{t6-setup.tex}
	
	\input{t6-wetting-your-appetite.tex}
	
	\input{t6-chat-example.tex}
	
	\input{t6-responder-agent.tex}
	
	\input{t6-master-workers.tex}
	
	\input{t6-master-workers-jade.tex}
	
	\frame[label=coverpage]{\titlepage}

\end{document}


